1) Ette tulli Leno PaulmannKappo wallast ja kaebab et Thomas Kluust temma rahha 1 Rb 70 koppikad ärra ei maksa, mis jubba kahhe aasta eest wanna Tallitaia Jurri Hagelberg on kinnitanud et Thomas peab se nimmetud rahha maksma.
2 Thomas wastab: temma ei olle maksnud egga maksagi, sepärrast et Leno ärra kaddund. Mees Hans on tedda sõimanud. Sedda moistis Hakenrihtri kohhus et se jääb selle eest.
3 Koggokonna kohhus arwas et se on walle, mis Thomas tunnistab sest sedda ei olnud mitte se kord kulta ja moistis nenda: Thomas peab Hakenrihtrist tunnistust toma, agga kui mitte siis peab se nimmetud rahha maksma, kolme naddala pärrast, sest ni kaua on Thomas aega tunnistust tua.
